升左咁多，你地走左恒指MPF未?

記住割禾青先。小心會有大回調。